對解大家咁反對食放題？？埋單計數平過食爭鮮已經值啦

放題真係回到本點解唔食？我都唔想去架，但有更平嘅選擇咩？

好難平得過爭鮮

因為食垃圾
點解要食放題

事實嚟

要求唔高既放題幾好

以量取勝冇問題，不過連登咁多有錢人唔明㗎啦